最怕宜家另一半嘅前度啲咩？

其實最怕係知道對方前度嘅任何嘢 好奇心害死貓不過都多謝佢肯放開 如果唔係都唔會同到佢一齊。

介意既咪約各自前度玩4p

搵個a0毒撚囉

冇怕過 佢個ex樣衰過我咁多

真係好

有時係度諗如果我再有錢啲 咁就好啦係呢個時代 冇錢真係罪

咁你都應該唔靚仔得去邊

最怕佢仲死纏爛打唔肯放低不斷揾佢

我絲嚟

唔靚女得去邊囉咁

你係第一個話我唔靚嘅男人

有自信係好事
但太有自信就

所有野都比你好
要樣有樣身材有身材學歷比你好家底比你好
感覺係難受

最怕佢前度唔還錢
借左我另一半錢唔還 仲寸柒柒咁話係都唔還
死飛雞

死基佬

怕啊 但可以做啲咩
自己永遠唔及人地